/template catalogform
/header ТРЕБУЕТСЯ КОНСУЛЬТАЦИЯ ПРИ ВЫБОРЕ МАТЕРИАЛОВ И ТЕХНОЛОГИЙ?
оставьте ваш телефон, мы позвоним вам сами и все расскажем
/button Заказать звонок
/phone {{global.phone}}
/phoneaction Либо позвоните нам по телефону: 

/+inputs
/name name
/title Ваше имя
/-

/+inputs
/name phone
/title Введите Ваш телефон
/-